經過今次一役，連登第四大一定係理工大學

革大暴大科大磚大

閱

垃圾poly
個地方打到仆街唔代表個度d人打得㗎

求其啦wfc

shitty呢?

喂 我地shitty手足都有做野架喎

你鍾意
有閪用
垃圾大學

入面讀poly手足少撚到仆街

Er...前世未俾人話過你分化撚?

已經唔計較第幾大
淨係知管理層除左中大 其他全部都係垃圾
有出來抗爭既學生全部都証明自己無論咩學校 都係真正香港人
已經足夠

又想分化我哋紅磚仔同其他手足?

Poly幾時變左大學？

港大叫革大 中大叫暴大我都明
科大繼續叫科大？
但理大就叫磚大？你改架？憑乜？

點解掛咗vtc旗

科大=豬大

係又點，唔係又點？

我地8大要團結一致，不分化。

啱

不分化
Poly一役前，poly都係最多學生被捕參與率好高

Poly係屬於愛國愛黨嘅VTC

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

咁咪係捕大